【緊急】深水埗同上次天水圍煙花車係咪同一策略？

上次又係咁樣等幾分鐘出黎咁拖時間，然後就有人放煙花，然後警察出黎形象工程！！！！

手足小心留意周邊環境！！！

小心啊！！！上次天水圍都係咁！

推

預防勝於治療，推比人知道都好

而且上次亦都送左去醫院等人送返黎

推~~~